
\beginsong
\songname{Pohádka (tábor 2010)}
\songautor{melodie: Háňa / text: Jana}
\verse
V [G]lese plno [A]bytostí
[G]zajásalo [D]radostí,
[Emi]neváhám na [Ami]rozcestí, { }
[Emi]nebojím se [A]{}žádných [G]lstí. { }
\endverse
\refrain
A [Hmi]kde je to kouzlo, kde je ta [Emi]síla,
[Hmi]kde tvoje odvaha, kde krásná [A]víla?
A [G]kde je to místo, kde stojíš [A7]vzpříma?
[G]Hledej v svém srdci, [D (naposled C)]tam vše se skrývá.
\endrefrain
\verse
Otesánka nakrmím,
pak uhasím draka dým,
do dlaně obra schovám,
bludičce ruku podám.
\endverse

\verse
Snad to ani nebylo,
nikdy se nic nestalo…
Ví to jenom, kdo tam byl,
ten, kdo kouzla zachránil.
\endverse



\endsong
